有銀行從業員會擺工嗎？

我因為種種原因不能站出來，但希望從事銀行界的你，選擇以不合作的方式代替罷工，免去秋後算帳的可能.......例如全港停止開立定期存款等，讓老年人感受到切身利益問題，亦令上班中的你出一分力

點會無。我分行起碼7個罷工唔返

罷呀 賺左又唔係我既 做咩要委屈自己 平時已經犧牲身體健康日日OT 宜家呢D時間仲想我犧牲自己良心????

大把公司紀錄員工罷工名單，會秋後算帳

算我我咪搵過第份囉 我係咁諗姐 對呢份本身都無意留

不服在於管理層對外宣稱開放接受意見
實際係打壓聲音，面對極權，打工仔只能屈服
一方面可以贏到對外掌聲，另一方面又減低公司運作上的影響
好黑暗

面對極權，打工仔只能屈服？
why?
就係面對極權先要抗爭

聽日返工既 多啲問身邊既人想唔想返
唔想返就自發佔路，幫自己被罷工

聽日返工既 多啲問身邊既人想唔想返
唔想返就自發佔路，幫自己被罷工

成功左大家就唔洗返啦

所以更加唔會屈服 咁賤格

你唔知佢會點報復
人工對我地黎講好重要
靠份人工去生活
無收入真係食西北風

人工對我黎講都好重要，
但係要我因為唔敢罷一日工怕被報復而放棄追求公義，
當香港淪落地類似中國大陸無公義無自由講關係不分是非黑白既社會，我愧對下一代